При сдаче домашней работы дать ссылку на исходные файлы в репозитории Каждое задание должно быть выполнено в отдельном файле с именем task-номер_задания.js. Используй <script type="module"> чтобы закрыть код задания в отдельной области видимости и избежать конфликтов имен идентификаторов. Имена переменных понятные, описательные Код отформатирован с помощью Prettier

Задание 1
Объяви две переменные хранящие название и цену товара: name и price Присвой переменным следующие характеристики товара (сразу при объявлении) название: Генератор защитного поля цена: 1000 Используя шаблонную строку выведи в консоль информацию о товаре, получится: 'Выбран «Генератор защитного поля», цена за штуку 1000 кредитов'. Присвой товару новую цену - 2000 Используя шаблонную строку выведи в консоль информацию о товаре, получится: 'Выбран «Генератор защитного поля», цена за штуку 2000 кредитов'.

Задание 2
Напиши скрипт проверки количества товаров на складе. Есть переменные total (количество товаров на складе) и ordered (единиц товара в заказе). Сравни эти значения и по результатам выведи: Если в заказе указано число, превышающее количество товаров на складе, то выведи сообщение "На складе недостаточно твоаров!". В другом случае выводи сообщение "Заказ оформлен, с вами свяжется менеджер". Проверь работоспособность кода с разными значениями переменной ordered, например 20, 80 и 130.
const total = 100; const ordered = 50;

Задание 3
Напиши скрипт имитирующий авторизацию администратора в панели управления.
Есть переменная message в которую будет записано сообщение о результате. При загрузке страницы у посетителя запрашивается пароль через prompt: Если нажали Cancel, записать в message строку 'Отменено пользователем!' В протовном случае, если введен пароль который совпадает со значением константы ADMIN_PASSWORD, записать в message строку 'Добро пожаловать!' В противном случае, то есть если ни одно из предыдущих условий не выполнилось, записать в message строку 'Доступ запрещен, неверный пароль!' После всех проверок вывести в alert значение переменной message. const ADMIN_PASSWORD = 'adminpass'; let message;

Задание 4
На счету пользователя есть 35500 кредитов, значение хранится в переменной credits (создай и присвой). Пользователь решает купить ремонтных дроидов, которые стоят по 3000 кредитов за штуку. Цена одного дроида хранится в переменной pricePerDroid (создай и присвой). При посещении страницы, используя prompt, необходимо спросить количество дроидов которые пользователь хочет купить и сохранить в переменную.
Напиши скрипт который: Если в prompt была нажата кнопка Cancel, выводит в консоль сообщение 'Отменено пользователем!'. В противном случае, рассчитывает общую цену заказа и сохраняет в переменной totalPrice. Проверяет сможет ли пользователь оплатить заказ: если сумма к оплате превышает количество кредитов на счету, выводи в консоль сообщение 'Недостаточно средств на счету!'. в противном случае необходимо посчитать остаток кредитов на счету и вывести сообщение 'Вы купили [число] дроидов, на счету осталось [число] кредитов.'.

Задание 5
Пользователь может оформить доставку товара к себе в страну, указав ее при посещении страницы в prompt. Учти, пользователь может ввести имя страны не только буквами нижнего регистра, а к примеру 'кИтАЙ'.
Напиши скрипт который выводит сообщение о стоимости доставки в указанную страну. Обязательно используй switch. Формат сообщения: 'Доставка в [страна] будет стоить [цена] кредитов'. Но доставка есть не везде, если указанной страны нет в списке, то выводи в alert сообщение 'В вашей стране доставка не доступна'.
Ниже приведен список стран и стоимость доставки.
Китай - 150 кредитов Чили - 250 кредитов Австралия - 165 кредитов Индия - 90 кредитов Ямайка - 130 кредитов

Задание 6
Напиши скрипт который просит посетителя ввести число в prompt до тех пор, пока посетитель на нажмет Cancel и каждый раз добавляет введенное значение к общей сумме.
При загрузке страницы пользователю предлагается в prompt ввести число. Ввод добавляется к значению переменной total. Операция ввода числа продолжается до тех пор, пока пользователь не нажмет кнопку Cancel в prompt. После того как пользователь прекратил ввод нажав кнопку Cancel, показать alert со строкой 'Общая сумма чисел равна [сумма]'. bell Делать проверку того, что пользователь ввел именно число, а не произвольный набор символов, не нужно. Если хочешь, в случае некорректного ввода, показывай alert с текстом 'Было введено не число, попробуйте еще раз', при этом результат prompt плюсовать к общей сумме не нужно, после чего снова пользователю предлагается ввести число в prompt.
let input; 
let total = 0;


// =============== Вера
//task 1
// const name = "Генератор защитного поля";
// let price = 1000;

// console.log(`Выбран ${name}, цена за штуку ${price} кредитов`);
// price = 2000;
// console.log(`Выбран ${name}, цена за штуку ${price} кредитов`);

//task 2
// 
// let total = 100;
// let ordered = 130;

// if (ordered > total) {
//   console.log("На складе недостаточно твоаров!")
// } else {
//   console.log("Заказ оформлен, с вами свяжется менеджер")
// }

// (Boolean) ? true : false

// let total = 100;
// let ordered = 20;
// let message = "";

// message = (ordered > total) ? "На складе недостаточно твоаров!" : "Заказ оформлен, с вами свяжется менеджер"

// console.log(message)

//Банкомат
let amount = 10000;
let money = 700;
let userName = "Vera";
let pin = 1111;

if ("Vera" === userName && 1111 === pin){
  console.log("Hello Vera!")
  if (amount >= money) {
  console.log("Знімаю гроші");
  amount -= money;
} else {
  console.log("Недостатньо коштів")
}
console.log(`На рахунку залишилось ${amount}`)
} else {
  console.log("User is incorrect")
}

//Зняття грошей зробити в циклі

// if (amount >= money) {
//   console.log("Знімаю гроші");
//   amount -= money;
// } else {
//   console.log("Недостатньо коштів")
// }
// console.log(`На рахунку залишилось ${amount}`)

// =============== Вера

// let message = ''
// let ADMIN_PASSWORD = '1111'
// // let userInput = Number(prompt('Enter password'))
// let userInput = prompt('Enter password')
// // console.log(userInput)
// if (null === userInput) {
//   message = 'Отменено пользователем!'
// }
// if (userInput === ADMIN_PASSWORD) {
//   message = 'Добро пожаловать!'
// }
// if (userInput !== null && userInput !== ADMIN_PASSWORD) {
//   message = 'Доступ запрещен, неверный пароль!'
// }
// console.log(message)

// let message = ''
// let ADMIN_PASSWORD = '1111'
// // let userInput = Number(prompt('Enter password'))
// let userInput = prompt('Enter password')
// // console.log(userInput)
// if (null === userInput) {
//   message = 'Отменено пользователем!'
// } else if (userInput === ADMIN_PASSWORD) {
//   message = 'Добро пожаловать!'
// } else {
//   message = 'Доступ запрещен, неверный пароль!'
// }

// console.log(message)
let message = ''
let ADMIN_PASSWORD = '1111'
let userInput = prompt('Enter password')
console.log(userInput)
switch (userInput) {
  case null:
    message = 'Отменено пользователем!'
    break
  case ADMIN_PASSWORD:
    message = 'Добро пожаловать!'
    break
  default:
    message = 'Доступ запрещен, неверный пароль!'
}
console.log(message)